大家點睇2342 京信通信

5g概念股 甚至比788更加有關聯

岩岩破頂 大家覺得應唔應該追？

打手都畀啲戲丫大佬

垃圾，技術9流扮一哥

8年前買過，由系 $2個幾, 今日仲系 $2個3.....
冇睇佢年報，單純睇股價好似流流地

炒呢啲唔好理關唔關事定點
都唔係話咩基本面㗎啦
覺得個勢仲喺度咪追

發盈警

係唔係偉哥推過既果隻垃圾？

炒完了 有咩好講